話說係英國識咗香港人，夾堆鬼佬去撚下佢

就係請佢食 star gazing pie ，見到魚頭都唔敢食竟然學人黎英國。笑撚死

唔好意思囉

仰望星空批